人類幾時絕亡

幾時有doomsday 等到悶

你唔想生存啫

人類一定會絕亡
文明都會
時間問題

你自己唔想做人咪跳落海死撚左去餵下魚囉柒頭

好醒啊

好中二